<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">(Advertiser) Dévoilez vos désirs les plus profonds</string>
    <string name="characteristics">Caractéristiques</string>
    <string name="intro">Bienvenue ! Nous avons tous des besoins différents que nous voulons satisfaire. Cette application vous aide à les réaliser plus facilement avec les personnes qui vous entourent et que vous n\'auriez peut-être pas considérées comme pouvant vous aider, ou que vous pourriez aider. Veuillez indiquer ce que vous pouvez fournir et ce dont vous avez besoin d\'aide ci-dessous.\nPrenez un moment pour vous regarder vraiment afin de voir de quoi vous avez besoin d'aide et ce que vous pouvez offrir à chaque niveau.\nSi vous avez besoin d'un niveau fourni, appuyez sur la case à cocher à gauche.\nSi vous pouvez fournir le besoin d'un niveau, appuyez sur la case à cocher à droite.</string>
    <string name="user_description">Les informations ci-dessous serviront à vous identifier dans la foule. Ne réfléchissez pas trop à vos réponses, répondez simplement pour que quelqu\'un puisse vous identifier visuellement rapidement. Répondez dans l\'ordre, car les questions changent en fonction de la première réponse. Si une réponse est "oui", cochez la case. Si c'est "non", laissez la case décochée.</string>
    <string name="call_to_action">Envoyez-le maintenant au monde et attendez que quelqu\'un vous approche !\n(ils devraient utiliser l\'application réceptrice)\nSi vous apportez des modifications à vos informations après avoir commencé à faire de la publicité, arrêtez et recommencez à faire de la publicité.</string>
    <string name="about">À propos de cette application\n\nNous espérons que cette application vous rappelle la magie qui existe déjà dans le monde. En l\'utilisant, nous vous invitons à vous permettre de :
    \n- Recevoir de l\'aide de quelqu\'un que vous n\'auriez peut-être pas considéré comme pouvant enrichir votre vie.
    \n- Voir votre vie sous de nombreuses autres dimensions que simplement la survie et le plaisir.
\n- Satisfaire des besoins différents de ceux que vous avez déjà couverts (c\'est-à-dire ne pas satisfaire continuellement les mêmes).
    \n- Soyez clair sur vos désirs les plus profonds au lieu d'être poussé par les attentes.
\n- Flouter les lignes entre donner et recevoir de l'aide, ce qui peut vous aider à découvrir une réalité plus profonde que la séparation apparente que nous expérimentons. En d'autres termes, soyez ouvert à ce que vous pourriez recevoir lorsque vous sentez que vous donnez, et ouvrez-vous à remarquer la saveur que prend votre vie lorsque vous vous sentez reconnaissant pour l'aide que vous recevez.
    \nAmusez-vous !</string>
    <string name="match_request_1">Demander un besoin de survie</string>
    <string name="match_supply_1">Fournir un besoin de survie</string>
    <string name="match_request_2">Rejoindre le jeu</string>
    <string name="match_supply_2">Suggérer un jeu</string>
    <string name="match_request_3">Lancer un grand projet</string>
    <string name="match_supply_3">Aider quelqu\'un à réussir</string>
    <string name="match_request_4">Affronter vos peurs</string>
    <string name="match_supply_4">Écouter quelqu\'un</string>
    <string name="match_request_5">Exprimer votre vérité</string>
    <string name="match_supply_5">Découvrir une vérité cachée</string>
    <string name="match_request_6">Trouver la clarté</string>
    <string name="match_supply_6">Dissiper les ténèbres</string>
    <string name="match_request_7">Réaliser l\'unité</string>
    <string name="match_supply_7">Réaliser l\'unité</string>
    <string name="user_description_question_1">Avez-vous l\'air d'un homme?</string>
    <string name="user_description_question_2_man">Mesurez-vous plus de 175 cm?</string>
    <string name="user_description_question_2_woman">Mesurez-vous plus de 162 cm?</string>
    <string name="user_description_question_3_man">Avez-vous plus de 30,3 ans?</string>
    <string name="user_description_question_3_woman">Avez-vous plus de 31,8 ans?</string>
    <string name="user_description_question_4_man">Avez-vous de la barbe?</string>
    <string name="user_description_question_4_woman">Vos cheveux vous arrivent-ils en dessous des épaules?</string>
    <string name="user_description_question_5">Portez-vous des lunettes?</string>
    <string name="user_description_question_6">Quelle couleur de vos vêtements occupe le plus d\'espace AU-DESSUS de vos hanches? (choisissez la couleur la plus proche) (choisissez l\'une des couleurs les plus courantes si elles occupent à peu près le même espace)</string>
    <string name="user_description_question_6_options">aucune (ouh là là !), blanc, noir, gris, marron, rouge, vert, bleu, violet, orange, jaune</string>
    <string name="user_description_question_7">Quelle couleur de vos vêtements occupe le plus d\'espace EN DESSOUS de vos hanches? (choisissez la couleur la plus proche) (choisissez l\'une des couleurs les plus courantes si elles occupent à peu près le même espace)</string>
    <string name="user_description_question_7_options">aucune (ouh là là !), blanc, noir, gris, marron, bleu, autre (c\'est-à-dire autres couleurs)</string>
    <string name="button">Bouton</string>
    <string name="stop">Arrêter la publicité</string>
    <string name="advertise">Publier</string>
    <string name="advertisement_state">État de la publicité: %s</string>
    <string name="led_state">État de la LED: %s</string>
    <string name="button_state">État du bouton: %s</string>
    <string name="state_on">ALLUMÉ</string>
    <string name="state_off">ÉTEINT</string>
    <string name="user_state_intro">Le champ en dessous de ce paragraphe contient un code qui montre comment ce logiciel représente les données que vous avez saisies (vos demandes, offres et la description de votre apparence). Il se trouve dans un champ de texte, afin que vous puissiez le copier facilement. Il vous suffit de maintenir votre doigt sur le code et de sélectionner "Copier". Vous pouvez également le taper. Si vous souhaitez scanner pour trouver des correspondances (recevoir des correspondances), au lieu de publier vos données (sortir vos données), veuillez copier le texte ci-dessous, l\'entrer dans l\'application de scan compagnon et la laisser scanner. Nous devrions viser à ce qu'environ la moitié des gens publient et l'autre moitié scanne à un moment donné. Cela sera plus facile à utiliser dans les futures versions de cette application. Seule une personne qui scanne peut recevoir des correspondances de personnes qui publient, donc les gens peuvent alterner entre scanner et publier après un certain temps. Les données ci-dessous ne sont mises à jour que lorsque vous commencez à publier, vous pouvez donc publier rapidement si vous souhaitez les mettre à jour. Si vous voyez ce caractère "0", il s'agit du numéro zéro, et non de la lettre O.</string>
</resources>