<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">(विज्ञापनदाता) अपनी गहरी इच्छाओं का पता लगाएं</string>
    <string name="characteristics">विशेषताएँ</string>
    <string name="intro">स्वागत है! हम सभी के पास अलग-अलग ज़रूरतें होती हैं जिन्हें हमें पूरा करना होता है। यह ऐप आपको आसानी से अपने आस-पास के लोगों के साथ उन्हें पूरा करने में मदद करता है, जिनके बारे में आपने शायद नहीं सोचा था कि वे आपकी मदद कर सकते हैं या आप उनकी मदद कर सकते हैं। कृपया नीचे इंगित करें कि आप क्या प्रदान कर सकते हैं और आपको किस चीज़ की मदद चाहिए।
अपने आप को वास्तव में देखने के लिए कुछ समय लें ताकि पता चल सके कि आपको किस चीज़ की मदद चाहिए और आप प्रत्येक स्तर पर क्या प्रदान कर सकते हैं।
यदि आपको किसी स्तर की आपूर्ति की आवश्यकता है, तो बाईं ओर के चेकबॉक्स पर टैप करें।
यदि आप किसी स्तर की ज़रूरत पूरी कर सकते हैं, तो दाईं ओर के चेकबॉक्स पर टैप करें।</string>
    <string name="user_description">नीचे दी गई जानकारी आपकी पहचान भीड़ में करने में मदद करेगी। अपने उत्तरों पर अधिक सोचें नहीं, बस जवाब दें ताकि कोई आपको तेज़ी से देखकर पहचान सके। क्रम से उत्तर दें, क्योंकि प्रश्न पहले उत्तर के आधार पर बदलते हैं। यदि उत्तर "हाँ" है, तो बॉक्स को चेक करें। यदि यह "नहीं" है, तो बॉक्स को अनचेक छोड़ दें।</string>
    <string name="call_to_action">अब इसे दुनिया में भेजें और किसी के संपर्क में आने की प्रतीक्षा करें!
(उन्हें रिसीवर ऐप का उपयोग करना चाहिए)
यदि आपने विज्ञापन शुरू करने के बाद अपनी जानकारी में कोई बदलाव किया है, तो विज्ञापन रोकें और फिर से शुरू करें।</string>
    <string name="about">इस ऐप के बारे में

हम आशा करते हैं कि यह ऐप आपको दुनिया में पहले से मौजूद जादू की याद दिलाएगा। इसका उपयोग करते समय, हम आपको खुद को अनुमति देने के लिए आमंत्रित करते हैं:
    - किसी ऐसे व्यक्ति से मदद प्राप्त करें, जिसके बारे में आपने शायद नहीं सोचा था कि वह आपके जीवन को समृद्ध कर सकता है।
    - केवल जीवित रहने और आनंद से परे अपने जीवन को कई आयामों में देखें।
    - पहले से पूरे किए गए लोगों के अलावा विभिन्न ज़रूरतों को पूरा करें (यानी लगातार एक ही ज़रूरत को पूरा न करें)।
    - अपेक्षाओं से प्रेरित होने के बजाय अपनी गहरी इच्छाओं के बारे में स्पष्ट रहें।
    - देने और प्राप्त करने की मदद के बीच की रेखाओं को धुंधला करें, जो आपको स्पष्ट रूप से दिखाई देने वाली वास्तविकता से परे एक गहरी वास्तविकता की खोज करने में मदद कर सकता है। दूसरे शब्दों में, जब आप महसूस करते हैं कि आप दे रहे हैं, तो जो कुछ भी आप प्राप्त कर सकते हैं उसके लिए खुले रहें, और अपने जीवन के स्वाद को देखने के लिए खुद को खोलें जब आप प्राप्त मदद के लिए आभारी महसूस करते हैं।
    आनंद लें!</string>
    <string name="match_request_1">अस्तित्व की आवश्यकता का अनुरोध करें</string>
    <string name="match_supply_1">अस्तित्व की आवश्यकता प्रदान करें</string>
    <string name="match_request_2">गेम में शामिल हों</string>
    <string name="match_supply_2">गेम का सुझाव दें</string>
    <string name="match_request_3">बड़ी परियोजना शुरू करें</string>
    <string name="match_supply_3">किसी को सफल होने में मदद करें</string>
    <string name="match_request_4">अपने डर का सामना करें</string>
    <string name="match_supply_4">किसी की सुनें</string>
    <string name="match_request_5">अपना सच व्यक्त करें</string>
    <string name="match_supply_5">एक छिपे हुए सच का पता लगाएं</string>
    <string name="match_request_6">स्पष्टता खोजें</string>
    <string name="match_supply_6">अंधकार को दूर करें</string>
    <string name="match_request_7">एकता का एहसास करें</string>
    <string name="match_supply_7">एकता का एहसास करें</string>
    <string name="user_description_question_1">क्या आप एक पुरुष की तरह दिखते हैं?</string>
    <string name="user_description_question_2_man">क्या आपकी ऊँचाई 5 फीट 9 इंच (175 सेमी) से अधिक है?</string>
    <string name="user_description_question_2_woman">क्या आपकी ऊँचाई 5 फीट 4 इंच (162 सेमी) से अधिक है?</string>
    <string name="user_description_question_3_man">क्या आप 30.3 वर्ष से अधिक उम्र के हैं?</string>
    <string name="user_description_question_3_woman">क्या आप 31.8 वर्ष से अधिक उम्र के हैं?</string>
    <string name="user_description_question_4_man">क्या आपके चेहरे पर बाल हैं?</string>
    <string name="user_description_question_4_woman">क्या आपके बाल आपके कंधों से नीचे तक पहुंचते हैं?</string>
    <string name="user_description_question_5">क्या आप चश्मा पहनते हैं?</string>
    <string name="user_description_question_6">आपके कपड़ों का कौन सा रंग आपके कूल्हों के ऊपर सबसे अधिक जगह घेरता है? (सबसे निकटतम रंग चुनें) (यदि रंग लगभग समान रूप से जगह घेरते हैं, तो सबसे सामान्य रंगों में से एक चुनें)</string>
    <string name="user_description_question_6_options">कोई नहीं (वाह!), सफ़ेद, काला, ग्रे, भूरा, लाल, हरा, नीला, बैंगनी, नारंगी, पीला</string>
    <string name="user_description_question_7">आपके कपड़ों का कौन सा रंग आपके कूल्हों के नीचे सबसे अधिक जगह घेरता है? (सबसे निकटतम रंग चुनें) (यदि रंग लगभग समान रूप से जगह घेरते हैं, तो सबसे सामान्य रंगों में से एक चुनें)</string>
    <string name="user_description_question_7_options">कोई नहीं (वाह!), सफ़ेद, काला, ग्रे, भूरा, नीला, अन्य (यानी अन्य रंग)</string>
    <string name="button">बटन</string>
    <string name="stop">विज्ञापन रोकें</string>
    <string name="advertise">विज्ञापन दें</string>
    <string name="advertisement_state">विज्ञापन स्थिति: %s</string>
    <string name="led_state">एलईडी स्थिति: %s</string>
    <string name="button_state">बटन स्थिति: %s</string>
    <string name="state_on">चालू</string>
    <string name="state_off">बंद</string>
    <string name="user_state_intro">इस पैराग्राफ के नीचे के फ़ील्ड में एक कोड है जो दिखाता है कि यह सॉफ़्टवेयर आपके द्वारा इनपुट किए गए डेटा (आपके अनुरोध, प्रस्ताव और अपने स्वरूप का विवरण) का प्रतिनिधित्व कैसे कर रहा है। यह एक टेक्स्ट इनपुट फ़ील्ड में है, ताकि आप इसे आसानी से कॉपी कर सकें। बस कोड पर अपनी उंगली दबाएं और "कॉपी" चुनें। आप इसे टाइप भी कर सकते हैं। यदि आप अपने डेटा (अपना डेटा आउटपुट) का विज्ञापन करने के बजाय मैच (मैच प्राप्त करने) के लिए स्कैन करना चाहते हैं, तो कृपया नीचे दिए गए टेक्स्ट को कॉपी करें, इसे साथी स्कैनिंग ऐप में इनपुट करें और इसे स्कैन करने</string>
    <string name="intro_title">पहचान</string>
    <string name="hide_title">छिपाना</string>
    <string name="show_title">दिखाओ</string>
    <string name="about_title">के बारे में</string>
</resources>